好嘢！高鐵終於開啦！

好想快啲睇人搭呀！

孟蘭節通向地獄列車

直通地獄

撕殺列車

痴撚線

FF團

幾有驚喜

將一車車港豬送去西方

RIP定先

我好興奮啊！！

拍定手先

一去不返

斷橋

算把啦 到時咪一樣搭
地鐵依架夠岀事啦 咪第二日冇事繼續搭

希望多d愛國分子同高官坐多d，感受下祖國既偉大

唔番大陸表示無問題

你的名字加屍殺列車？

可唔可以立法要求所以政府官員番大陸一定要搭高鐵？

人地講撚明要搭飛機